屯元天嘅人全部同我帶口罩！！！

曾到武漢女病人屯門醫院求診 正在隔離病房留醫

#本地 武漢市衛生健康委員會早前確認出現多宗不明原因肺炎病例，大多與華南海鮮市場有關，當中7名患者病情嚴重。 醫管局消息人士表示，一名曾經去過武漢的女病人日前到屯門醫院求診，目前在隔離病房留醫，情況穩定，禽流感和沙士測試結果都呈陰性。(1/2/12:00) 全文

仆街沙士嘅時候夠話陰性啦
結果呢

帶口罩啊

帶口罩出嚟都要記得戴埋

要邊款
屯門牛表示好驚

全港都要啦

老婆

又嚟
你得閒喇咩？